人民日報—一國兩制只適用於淘寶網購

發撚完膠post未

屌

咁佢有講錯？

仲有愛奇藝、百度...

真 全國包郵 香港例外

仲有足球直播 影音

老武認同

呢個真

老巨認同

你又岩wo

兒登係咁戇鳩

仲有搭飛機
不過有排無得搭

老同認同